而家仲有咩手機game好玩

小課已經好玩果啲有冇

sims

無..

無課其實仲好多選擇
不過未必有繁中介面
韓文、日文、英文等等都好多選擇
但係咪你杯茶又係另一回事

細個玩到厭

日文game有咩推介

日文真係無乜
近排好似得美好世界有正皮
不過要VPN

英文呢？